聽日考澤安出街試 有乜需要注意？

聽日9點考澤安出街試 有乜需要注意？
求教學 提點
唔該曬各位大神

貨van

輕型貨車 棍波

一出馬路已經最難
如果咁啱紅燈 就已經停斜路

個Fd一出門口就收左皮

注意石公個邊條路 發哥成日跑步經過

容易到仆街

最容易

澤安最易

行熟大埔道 7成機會

番入試場個閘嘅時候要小心，好柒窄

9點鐘多唔多車架 繁忙時間好驚

屌佢老母，我之前就係扭入試場嗰陣畀考官踩停

入閘前段直路一定要睇清楚有無車要出先好扭

搭單想問下係咪試場出 再入返試場先叫完?
未入過個閘好驚個閘死
今日學車又停左幾次黃格俾師傅屌死
一次係小巴燈位一開過黃格就停車落客 係咪無得避

出考場hi水龍頭

笑左

D考官幾心急下
岀澤安道，斜路成堆車上緊來都叫我zip位岀去

無難度， 最尾記得熄匙入1波
利申：澤安1 take pass

半年前咪有單撞爆個水龍頭

佢話我冇回軑

記得入3波

冇野需要注意 因為容易到一take pass

呢樣真

其實行轉左上高速果度 星期五早上9點會唔會塞車？
如果塞車 2波行 唔洗轉3波？？

祝你馬到功成 7月到我喇

同埋出入果個門位條斜路 考試果陣會唔會有車停系度？

巴打 聽日應該接你下場 希望你得啦

你考幾點

你師父醒目會夾定 叫人幫幫手唔好泊住

果時肥泊車出街合格柒到仆街

記得俾利是師傳

其實好易考，我考嗰次未出試場條斜路，同另外個考私家車返入嚟嘅一邊上一邊落，都無肥
出到大路咪當玩GTA 咁，小心啲揸就無問題

落嚟同你打氣

祝你好運

上星期考沙田棍van 1take pass
等果陣好撚緊張

只可以講我考10點半冇塞車，仲有好彩一開始就有學神吊我尾block左條路，cut快線又冇車，呢d真係睇運氣

我自己考試唔用3波，雖然個時學車成日用，而家考試點碌都唔怕，最怕搞錯3波停車

出閘前睇師傅表情有冇車上黎

Pass?

巴打點 我肥左

肥咩

開行未有查看交通情況 無望鏡 cut線無查看交通情況
明明已經係咁望

肥左？

時間唔岩，步驟錯晒都係會當你無做
睇個官嚴唔嚴

巴打可唔可以教我正確步驟應該幾時望鏡

我師父話每五秒所有鏡望一轉就好難肥你望
我學好似望鏡打燈望鏡擰頭再cut

望鏡先打燈就錯啦

正常係打燈望鏡擰頭再望鏡再擰頭 確保無車先扭軚
望鏡擰頭做兩次實無死

開車前
轉燈開車前
轉彎前
打燈轉線前
Uturn緊 不過澤安無Uturn
泊緊車